蜘蛛俠又可能入翻MCU

Sony’s Offered Disney New Deal For 30% Of Spider-Man And Venom In MCU

SONY肯俾30%收益迪士尼
復仇者5俾Venom出場，之後都俾Venom係MCU出場(之前SONY唔肯say yes)
但要俾Venom同其他spiderman既奸角同其他角色係MCU優先出場

合理
呢個局面係雙贏

但蜘蛛仔d奸角有邊個勁到要mcu班友幫拖

搞手都係求打個和啫

預左

預撚左
根本就係到吹風

a5

而家抗爭緊, 竟然有人仲留意呢D...

咁Venom會係reboot定駁番sony個劇本

彈出彈入

一心二用都得嘅...

分3成係淨蜘蛛俠定計埋sony其他衍生電影

其實disney 點解咁想要venomsony 套venom 拍成咁

我有冇理解錯

venom不要也罷

當年toby版認知度高 多人識 已經好大著數
加黎迪士尼可能有其他發揮

Norman Osborn、Carnage

你都話toby 版丫，最新果套venom 真係唔撚掂，咁既起源真係徙撚左venom,寧願disney 重新create 過另一隻venom不過我驚仲合家歡

我提TOBY版係指因為當年呢類片唔多
所以佢有個認知度..即使以家翻拍
都會有人睇
呢個版本我覺得都OK..
比較似漫畫版..Venom本身都係亦正亦邪
睇下迪士尼點發揮啦

想睇Tom hardy入MCU多好多

venom入返mcu

sony俾老鼠撚到讓曬步

觀眾贏，老鼠贏

有冇玩過隻game叫Spider-Man: Web of Shadows？

你咪留意緊囉，入影視台覆呢個post

想隻avenger game 有蜘蛛俠

Mr. Stark, I feel so good

好煩 退出加入無限loop
等下次有得睇時d人仆去睇左先

求撚其啦，彈出彈入

彈出 彈入

carnage應該駁落去毒魔2

Toby

個deal 都幾好呀，mcu gg 仔一定賺錢，比3成都唔過份，最驚係自家戲都要比disney 抽

一定會

係

其實Sony需要MCU, 你睇homecoming票房同Spider-Man Toby版第三集就知，Spider-verse票房原來相對唔高，Venom其實唔入流，只係叫做唔悶，但冇乜特別

屠殺一隻都夠

venom+死侍+複仇者

香港人就係咁勁
星期日出來打生打死，星期一就生活如常

啱呀你唔好拍拖睇戲打機行街添呀
抗爭緊仲掛住玩

閪女人應該一個可以打哂

大佬呀，唔好咁痴線啦，你溫書都唔會溫24小時啦，飯又唔食，教又唔訓？

大家都係攞個平衡啫，你可以訓教做休息，亦都有人可以去論壇討論自己鍾意嘅嘢啫作為放鬆。 唔好分化唔該。

咁樣係冇抵觸㗎喎
全力抗爭都係為咗想日後舒舒服服安安樂樂做自己鍾意做嘅嘢
咁啱人哋係鍾意睇戲，又出嚟抗爭都得姐

你都唔想以後入戲院睇戲要唱完匪歌先播片啦

但條友又走入影視台覆呢個post先on9
咁叻咪去戲院門口舉牌叫人唔好睇戲囉

罪大跪低

都係
出綠魔暗黑皇朝一係

睇錯蜘蛛俠入ICU

咁本身已經拍左既Venom會點 幫佢同MCU接軌定又再Reboot?

垃圾

endgame : Am i a joke to you?

如果mcu gg俠入得番毒魔 我估sony毒魔都可以入番mcu當要矛下點鋪排

咁咪好，好想睇mcu版sinister six
我估應該下集venom就有gg仔
跟住就順手將venom帶入mcu，跟住先到avg 5

SPIDER單拖應該唔夠 carnage打

FC左未架

彈出又彈入

話說有冇人留意過
Venom電影個地點係同ant man一樣
無記錯既話
到時又要兜？

有錯請指正

出 dark Avengers 囉
其實主要都係對付 Norman Osborn 需要用上 Avengers

係 唔係都幾難放spiderman既反派

完全見唔到出面有news講

應該假

想搞復仇者vs邪惡六人組？

一日都未開拍蜘蛛俠3
都仲有計傾

根本係傳聞黎

其實應該係
MAVEL唔想食猛毒
SONY就出價出30%迪士尼
但要猛毒入MCU

迪士尼自己咁多角
根本唔想花心機搞猛毒

SONY就想食殘廢餐
你要蜘蛛俠就要食埋猛毒

咁佢就可以剩收錢

Regarding Spider-Man returning to Marvel if Apple buys Sony, it has been reported that if Sony ever gets sold, the Spider-Man and related characters (Venom, Carnage, etc.) rights revert back to Disney and Marvel.

如果sony自己拍返又失敗
咪又係要reboot保版權
到時仲衰返唔到轉頭
依家食殘廢餐咪幾好

同Venom角色定位一樣
依附人哋生存嘅寄生蟲